[求救] 音效驅動程式Asus Prime B365M

我最近新砌左部機, 底版係Asus Prime B365M
粒CPU係 Intel i5-8500
上網DL完驅動程式,但都搵唔到邊到開個設置
我記得以前係有個瑞昱高傳真音效管理員

找下 realtek

已經安裝左, 但都係搵唔到邊個開個設置

新版無左啦

咁可以係邊到較音效